jobsdb d工係咪登一個月就收皮?

者係20號登
下個月19號係最尾一日?

實際來講三四日就收皮

一般頭半日就收皮

可以set

佢extend唔使開新ad?

要

當然係睇比錢果個喇

D ad正常唔repost就一個月

但多數啲人係 幾日repost或者一日repost一次
所以個限期因此而一直延長

利申 經常係jobsdb登ad

cpjobs係咪都係?